[星座撚] 究竟點同水瓶男好好地相處

真係好難傾偈 認真起黎真係刀槍不入
分享下對水瓶男既睇法 同埋應該用咩方式同佢傾偈

你無創見，唔特別，好難同你傾

唔鍾意同D蠢 轉數慢既人傾計

真係喎 要好有見識先傾到

我認我蠢左D姐

如果你係特別蠢又另計